一定要迫到禮義廉,工聯會同黑警同一陣線!!!!!!!!!!

勇武可以休息, 但千萬唔可以停!!!!!!!!
一日已經迫到黑警咁多黑材料!!!!!!!!!!!!!! 持之以恆,班保皇黨會照撐黑警等攬炒!!!!!!!!!!!

聽日林鄭又會出黎遣責暴力, 一定會動之以情叫全港市民包括淺黃一齊叫停暴力
如果聽佢講呢刻停o既話, 所有被捕o既人就無翻身o既機會, 全部努力將白費!!!!!!!

勇武派要見招拆招
點樣可以盡量唔送頭而又消耗到黑警體力(就足夠), 尤其係前線班女仔, 太近, 走唔切, 中彈
唸點拆黑警新招, 混入示威者裡面, 點搞?
衝埋入地鐵站裡面捉, 站外等示威者番歸, 點搞?

推